屌你班占屎迷係咪痴線架，吹到超越MJ

成班人都on9嘅，話今年騎個陣弱到MJ帶都入唔到final，又話MJ組團先champ到

第一騎個陣邊撚度弱啊，係教練廢到連小學生戰術都畫唔到，又壓唔住班球員。不過睇左咁多年我覺得係James自帶體系，戰術重心俾矖佢，佢創造力又咪去到Magic CP3級數，所以味弱化囇身邊隊友，俾人錯覺佢隊友好撚廢囉。咪撚同我講佢好撚多助功就等如好創造力，upgrade 到波。係嘅話WB創造力都好過CP3。

同埋最廢嘅JR都係占屎要高價續約嚟打兄弟籃球架 ，怪得邊個？

第二MJ邊撚度組團啊，Pippen自己養 Rodman嚟過陣35歳。MJ統治力高占士多多聲啦，麻煩你班fans要吹都咪吹咁大吖，贏殘陣塞都咁撚開心

占士家下頂盡咪歷史頭10

打成座山咁長都冇人理你 我幫你推下

樓主走啦，呢到啲占迷好疊馬架，仲要勁惡

等睇一定有至少一個on9仔話kerr都係巨頭

你班濕9睇完駁唔到咪出返去圍爐幫我皇打飛機囉。
FOJ迷正廢柴

james著23號球衣

MJ打6次final贏6次
LBJ打8次final贏3次

喂，班死大監入嚟駁九我啦，忙住幫我皇打飛機啊
定諗唔到點駁啊死弱智太監仔

以前易贏d呀ma......好似係

lbj而家至少all time top 3

超唔超越MJ 唔知
都唔關KOBE迷事

放低負皮 係咁先

@賤熊三十

Mj有無敵籃板王 洛文
最強刺客 柏賓
百發百中 Kerr
其他唔撚洗提 場場炒50分是基本

Bill, magic, bird, TD, MJ,KB,渣巴？
求撚其一個都高成就過佢啦

有bosh,wade，barrier, ray 個d, 都輸兩次，有一次仲係ray拯救先贏到
對面係38歲td 37歲manu ,3x歲tp

仲有33歲dirk，38歲kidd，33歲marion

樓主忍一個月啦

唔講佢第一輪第二輪比人out果d

用足球來比較
lbj=messi
多亞軍 頂多歷史前五

mj=c.ronaldo
三連冠 歷史第一無庸置疑 同樣為神

我邊度kobe迷啊，就算我係你都駁唔到我架。D fans同偶像一樣，羸唔到就逃避

我忍佢老母啊，叫佢地嚟駁我囉，成班死太監

講撚埋打巫帥嗰陣啊笨柒

呢D 就唔講
學到野

你癲撚完未
返去你啲蝗狗post到啦

MJ啲對手係第一代bad boys,大猩猩ewing,馬龍,史托頓
占屎?聽占迷講BB龍,巫師三劍俠已經係強隊

活室又唔係強隊魔術個時又唔係
比JAMES 打低個D 隊都唔係強隊
返去訓啦垃圾猢

亞軍數量超越MJ

唔好講mj
佢連kobe都未超越到啦

KOBE 死忠?

kobe 就行埋一邊啦, 你班死忠唔好好似黑鮑咁老是常出現

未超越
狗比FANS 真係自大

咁你唔提下馬刺勇士 又有d唔公平喎

一個講緊ALL TIME TOP 3 既人超越唔到一個TOP 10守門人

成就上好難有人超越到mj 但個人能力上我覺得lbj已超越mj

Btw睇樓主個名都知佢咩料啦 大家唔好同佢咁計較 弱智人士都需要尊重

利申: 反占

td? 咪玩

死撚開啦kobe fans
借啲意幫kobe洗底
屌你老母

個人能力點稱出黎

Wade fan 我係睇撚到你地話wade痴James冠軍先火撚滾

我屌你老母，你個名又好撚好？定你老母係尼泊爾黎香港做雞啊？

有撚人話wade 痴lbj咩
咪撚自己ff啦傻閪

改埋D 利狗名
係鍾意FF

10年得兩次西甲
西甲咁易攞 讓比人
唔計

好過狗名

真係傻傻地 頂盡頭10？
盲反到

頂盡比隊3巨頭塞同全盛鳩猴

但佢唔組團依2隊都贏唔到

咁你講下邊個排得後過佢，得三個冠

我排歷史地位

MJ>Jabbar>Chamberlain=Russell>TD>Magic>FOJ>Kobe>Bird>Shaq

歷史頭10我咁排

勇迷：Curry>mj

Kobe點會後過占士
你識唔識波架？

OK
> KOBE就得
激到班潮迷紮紮跳

亞軍次數早就超越mj啦

呢到好多沾屎狗

樓豬小心d

咪撚on9啦，神早超越左

MJ有無四個總亞軍呀？無就收皮啦

olajuwon都無

基本而家唔使拗
去到james退休後 加上神化舊人因素
只係等mj同foj 討論

而家foj缺小神化舊人因為而落後緊

差三個冠軍喎
今年拎埋都差兩個

啱喇
呢個年代 MJ 都係拎黎消費架姐
小學雞 forum 仲邊有咁多 MJ 迷

高過 KOBE 夠哂數架喇
唔使再多

而且一定係on 9湧迷

痴撚線，嗰幾隻賤狗James 迷又朝早打飛機打到到而家仲打緊，有冇咁撚得閑

如果james有6冠 但有咁多亞軍 咁算係超越定廢過mj??

咁點解佢淨係打得6次 其餘果d佢去左邊？
等我估下 第一輪俾人掃走？

問題係覺得mj係goat 既都唔係比緊成就
因為講成就 bill Russel wilt chamberlain 比佢更高

你要話冠軍咁點解bill Russel 唔係goat 呀on9

我係占迷都唔覺lbj勁過mj
champ: 6>3
fmvp:6>3
mvp:5>4
scoring title:10>1
論成就論實力
mj is goat

都仲未計mj用15個season就已經得分榜第4位
你估兩次3連勝好易？
lbj今年贏到champ就係接近mj
但一定唔會超越mj

個人能力應該係佐敦好啲

我簡單list下常規賽平均數據，playoffs lbj打東岸未必公平，唔全面，其他之後慢慢傾。
得分：mj (mj 31.5 vs lbj 27.2, mj 十次得分王, Lbj 一次)
防守：mj (mj 九次防守一隊 加 一次最佳防守球員, lbj 五次防守一隊, 單防Mj應該勁啲, 唔同意一齊討論下)
失誤數：mj (mj 2.8 vs lbj 3.5)
進攻籃版：mj (mj 1.7 vs lbj 1.2)
防守籃版：lbj (mj 4.6 vs lbj 6.1)
助攻：lbj (mj 5.4 vs lbj 7.4)
偷波：mj (mj 2.5 vs lbj 1.6, mj 三次偷波王)
封波：打和 (mj 0.9 lbj 0.8, lbj有追魂block，mj都有，mj甚至有一季場均1.6次封波）
命中率: lbj (mj FG% 50.5% vs lbj 50.4%, mj eFG% 51.8% vs lbj 54.0%)
心理質素：應該打和

下，咪喺球隊挨，加上東岸唔似宜家咁易打，所以輸，但輸完繼續奮鬥，終於等到有個柏賓，再互train等多幾年終於成熟，挨到個冠軍返嚟，苦盡甘來。佢令到一隊有實力爭冠嘅球隊之後從來輸過，打遍天下無敵手，好多球星因為佢而無冠，神級統治nba。

佐敦6次fmvp，成就高過佢哋。

占迷清泉

利申：唔係話佢唔勁（通常一唔承認佢係史上第一就會比人話盲反）

不過lbj做到現役第一人咁耐
到33歲仲咁痴撚線
top5都應該有既
仲要未退役
痴撚線球員

睇過 Jordan 最後三年，兩個我都好唔鍾意，而我憎占士多 d,但係占士依兩三年表現令我而家都覺得占士未必比唔上 Jordan

Top 5 點會冇… 3 fmvp…
佢除咗樣衰之外，應該冇缺點
只不過有個更神嘅喺度…

Bill Russel 果陣冇呢個奬
個奬個名都叫bill Russel final mvp

邊個決定用咩準則衡量goat?

我話mj唔夠人地多rings你就話佢fmvp多 咁leborn 太把數據高過mj 啦 又唔見你話佢goat?

我唔明你講既一大對野對我地既討論有乜幫助

你問點解佢淨係打得六次

我簡單list下常規賽平均數據，playoffs lbj打東岸未必公平，唔全面，其他之後慢慢傾。
得分：mj (mj 31.5 vs lbj 27.2, mj 十次得分王, Lbj 一次)
防守：mj (mj 九次防守一隊 加 一次最佳防守球員, lbj 五次防守一隊, 單防Mj應該勁啲, 唔同意一齊討論下)
失誤數：mj (mj 2.8 vs lbj 3.5)
進攻籃版：mj (mj 1.7 vs lbj 1.2)
防守籃版：lbj (mj 4.6 vs lbj 6.1)
助攻：lbj (mj 5.4 vs lbj 7.4)
偷波：mj (mj 2.5 vs lbj 1.6, mj 三次偷波王)
封波：打和 (mj 0.9 lbj 0.8, lbj有追魂block，mj都有，mj甚至有一季場均1.6次封波）
命中率: lbj (mj FG% 50.5% vs lbj 50.4%, mj eFG% 51.8% vs lbj 54.0%)
心理質素：應該打和

你講成就吖麻, 宜家公認比成就就係比fmvp數, 可惜bill russel嗰時冇呢個獎, 唔知點比, 要再討論。

你話計rings, 但wilt chamberlain得兩隻rings, 你又話成就高過mj, 咩料

去左打棒球

用個冇三分線，得十四隊波既年代比較
占狗既智商真係令人擔憂

因為太勁, 所以老豆比人殺死... 痴撚線勁都唔比

占士去打下棒球返來再三連冠，成就一定超越MJ

佢仲要一返嚟即刻72勝, 然後 得分王, season mvp, all star mvp 同 fmvp都拎晒

唔洗打棒球，試下一次三連冠先

根據占迷, 八次入總決好似就已經超越咗

mj 頭三季首輪（第二季打得18場），之後一季二輪，之後兩季東決，之後三連冠，之後打棒球打左一年，返黎打左17場個季二輪，之後再三連冠。咁我相信你咁無恥計埋巫師個兩季掛。

lbj頭兩季playoff都入唔到，之後個d唔洗我講，占狗仔熟過我

mj從未試過有多過一個all-star隊友

lbj有最少四年我數到既有兩個all-star隊友

佢技術未去到頂峰 mj攻守都係神級

占迷: 佐敦有勁隊友佢冇... (好似Kerr都計)

其實最唔頂係D占狗真係會拎個亞軍拎打飛機
講埋D咩FINALS出局勁過MJ首輪出局, 好撚唔知醜

唔好計stat 成就之類，淨係講footwork 都高下立見啦

All time top 5 no doubt

年代唔同啦
以前睇波既都大哂
仲咁得閒上網嘈既都係小朋友
係lbj呢種球員既死忠多架啦
唔撚明點解而家班人睇波
好似lbj係清泉咁
出走 屌教練 撞教練 玩鳩客場既球童
咩都做齊

話當年東岸強過而家會有人話你盲反J歷史

總之連入八次就好威威超越佐敦

跟住就會有人拎GSW 3 All-star+ 1 FMVP來轉移視線

係啊JR同TT佢自己要留低嘅，咁佢有冇怨過啊
佢咪又係自己捱生捱死將隊波拉入final，打完東決又冇邀功，話贏波係團隊嘅功勞，呢啲咪大佬囉，似得259咁咩

真心...
以前MJ真係難打好多...

以前邊有可能比你1個打1個.....

馬刺個時打聯防......占士應該點坦克都無用...
而且家下無HAND CHECK同易FOUL左....

Nba first team?

我都唔同意占士超越左MJ，但係唔該唔好再用JR同TT黎笑鳩佢自作自受

利申死忠占狗

唔通第一輪輸好過入到finals?

MJ無可能比人超越，佢停咗年再打番NBA都拎到冠軍相反LBJ就應該無咩可能再者MJ投籃命中率係50%騰空時間又有0.92秒 LBJ呢兩樣都已經輸咗比佢

自己諗下宜家東岸有冇MJ年代咁強先
媲美Bad Boys嘅球隊冇可能存在

我意思係如果計成就 goat 唔係bill Russel (計rings) 就係wilt (計stat)
所以如果你話mj係goat 你唔會係比較緊成就
所以你都唔可以用rings數去話lbj 唔係goat
當然我都唔係話lbj一定係

仲有 邊個公認成就係計fmvp

沾狗最鐘意拎259黎比
個POST同緊MJ比都可以拉埋259出黎

當年沾狗組巨頭又唔見你拎返出黎屌?

我而家緊如果ring數咁緊要咁點解bill Russel 唔係goat

你既答案係off topic

咁你即係認同ring 數唔代表地位啦

即係你覺得mj當年一輪遊都勁過而家lbj而家單核打入finals?

咁占士頭兩年playoff都入唔到係咪要笑鳩佢垃圾

其實你班盲反撚可唔可以收下皮
我睇詹士波係睇佢果種精神 果種永不放棄精神
當年11年已經輸左比小牛 去到12年差D比塞踢出局
已經不斷比media 網友質疑 果陣佢受既壓力非同小可okay?
去到最尾仲要番騎士3:1反cup完美救贖
對於呢種精神 我地唔係應該加以贊賞咩
日日屌黎屌下有乜謂

我可能off左topic，但係我都話左我唔同意占士超越MJ，只係講翻留JR同TT呢個point姐

可以呀

我冇話過lbj goat 只不過睇唔過眼你地邏輯混亂

大家可以睇到占狗幾撚無恥, 拎MJ最差果年同占士最好果年比
然後話占士>MJ

輸俾當年隊champ有咩問題
LBJ輸得仲多啦

朗尼 同 威寧頓 連綽號都有埋
唔係唔當勁隊友呀嘛

咁我可唔可以話MJ Rookie Season就入playoff已經勁過LBJ?
冇可比性嘅都要J,覺得唔覺好on9

可以 但finals 6-0 vs 3-4 makes no sense

哇,咁你都講得出口邊夠你講

1986 斷腳， 但最後playoffs都出到，打67贏嘅celtics，對住小鳥拎63分，最後輸，celtics最後拎冠

1987 輸比59勝celtics, 最後celtics拎亞。

1988 輸比活塞，最後活塞拎亞

1989，1990，輸比活塞，最後活塞兩連霸。

輸嗰啲都勁到仆街，但輸完繼續奮鬥，唔會走佬組。

你要拎埋輸俾邊隊泥講 咪即係個final record 其實係無意思

我上面咪講左點解 自己睇番啦

其實一直都唔覺得組團有咩問題
咪又係打波

咁又係
就算外號叫廢柴都係勁隊友

佐敦第一季冇，第二季斷腳冇，之後年年都係，拎十次，之後拎到冇嘢拎退休。

占士第一季冇，07冇，之後都有，拎十二次。

btw，狗鼻都唔弱 ，有十一次

正視下西強東弱好唔好呀柒頭
咪講過以前有Celtics同bad boys囉

06-10舊有magic boston heat

其實真係睇playoffs
早期mj好多一輪遊
Playoffs record: 6-7
lbj: 3-9

當然我都覺得mj最勁，但只係想講final當然最重要，但去到final一樣都好難，所以都係尊重啦，兩個都勁

Mj建立兩次王朝
討論完

淨計rings數嘅話，其實你可以當羅素係史上第一。

幾時唔認同

唔知，要討論，反而係啲人話占士八年入finals超越佐敦，啲人唔同意先提出論點話唔係。因為東岸近年（其實都唔係近年）比較弱，所以有小小水分（唔係話佢廢），而佐敦輸親都係冠軍／亞軍隊，單核入唔到finals都未必差過lbj對弱小小嘅隊／殘陣。

數據張伯倫同佐敦差唔多（雖然張伯倫playoffs數據會大縮水，佐敦反而會提升），所以要搵埋其他嘢比，綜合出嚟，佐敦係地位高啲。

羅素就數據唔係太好，但榮譽頂級，但叫一個能力唔係最勁（尤其能分）但叫佢goat，又好似怪怪哋。

佐敦命中50.5% 占士50.4%

你唔同意，已經係清泉啦，但jr同tt好似真係有小小自作自受

佢咪隨解釋緊點解羅素唔係囉

MJ打完棒球一返去第一年入唔到playoff,個時仲係著緊45號，後尾轉返23號就就開始三年霸，打做公牛嘅皇朝
利申：依㗎啲籃球員係作膠劇咁睇就好

邊個冇加以讚賞…
啲占迷話占士連入八年finals能力超越佐敦…
唔同意，提出論點…
咁就叫做日屌夜屌？…

第1頁幾多人單單打打呀

咁你排bill russell 第一 定mj 第一先

認真，唔算太大問題，但唔組仲勁
但占迷仲話佐敦有好多勁人幫，占士無

咁我夠可以講 LBJ Finals 難打過mj Finals啦

佢返嚟第一個playoff 輸咗，魔術入總決賽喎

占屎由去熱火開始年年都係組大團
冇兩個球星都唔肯去
史上最貴大團又比占迷話人廢柴 一人carry
其他人啲出手次數根本小到仆街
除左love冇人場均多過10次
其他人都基本有4成幾fg%
除左占屎要簽 同占屎一個經理人嘅jr特別廢之外
陪皇帝打波仲要比占迷屌垃圾

列咁長把撚咩最後都係打和
獎門人

45號入到playoff阿，只不過輸鳩咗

上年隊騎士係歷史級強隊

不過對面都係

其實好簡單 如果lbj同mj既隊友互換 兩個既成就會有咩改變？又或者lbj同mj互相lead同一班人 邊個會去得更遠？

咁當然有人實會話如果論係無意思 所以大家都係以結果論黎話mj>lbj 咁的而且確以結果論比較既話目前的確係mj成就大d

無錯mj影響力係好大 佢係一個team入面既頂級攻防手 亦都將黑人係社會地位上提高左好多 將籃球發揚光大

而lbj攻防都差過mj(不過最近攻擊方面同穩定性已達到mj水平，防守就唔係) 但佢有太多其他野俾mj擅長 例如助攻同basketball iq 所以全能性方面lbj的確比mj好

as a basketball player, lbj場上既影響力絕對大過mj 因為lbj做到既野更多 但我知道太多係佢地心入面根本無人會勁過mj 同佢地黎講已經係變左做信仰 所以根本同佢地討論唔到

換隊論根本企唔住

因為無可能証明到

agree 根本無可能發生

lbj可唔可以兩次3連霸
lbj而家比人掂一掂都掩面彈到九丈遠
如果返以前我諗開場訓到係地下到完場

因為係占迷呢幾日作嘅孽

點解下下要lbj做到mj既野 先可以超越佢？
lbj好多做到既野 mj都做唔到

掂一掂呢度唔明你既論點係乜野

playoff最高分
最年輕記錄
八進總決
mj得唔得

可以，你可以提出呢個論點，再慢慢傾，但早兩日講咩連入八次總決，能力超越佐敦，呢個points就一
定係戇鳩，亦顯示占迷智障。

冇讀大學梗係年輕
唔怪之得要拎Kobe出來講

曼巴精神？

其實我無見到好多占迷用依個pt講

呢個pt有咩問題

嗱 你自己劈頭第一句講話互換隊友會點
咁咪比返你自己諗下lbj可唔可以帶公牛拎兩次3連冠

你見到啦宜家

占狗無論成就數據都比唔上就收皮啦

一早走人啦，點會等到柏賓嚟，再等幾年等佢成長

佢撚駕馭到柏賓咩，柏賓一唔痴實mj洩到無人想要
俾著係Foj一樣會好似今年咁一人籃球，不過佢今年咁撚勁又吹佢唔帳

點樣場上影響力大過mj? 好似占士今季咁自己一個打晒, 拎晒所有數據就係?
講左九萬幾次mj都可以打到好似占士咁全能, 32+8+8 mj一樣做到, 只係佢後黎專注得分

如果係lbj帶公牛兩次3連冠 個難度仲低過3-1落後反勝739

agger

首先你要落後3-1

西書 > LBJ
連續2季場均大三元
lbj連西書都不及學咩人同mj比

每個球員都有綽號架傻糸
Jr 夠有綽號叫 The Prodigy啦
睇多啲識多啲先出黎9up啦小朋友

拎哂數據唔代表影響力大 咁只係代表佢隊友唔勁
但不論shoot from outside 15' , inside 5', pass, rebound甚至effectiveness 都係lbj優勝

調翻轉lebron從來無專注得分但總得分又超越mj

勇士仲有有swappy p , my boy
十巨頭 占皇史上最貴嘅一人球隊雖敗猶榮
已勝過任何人

其實呢邊d討論咁唔持平 都無野好討論

anyway lebron all time top 2 都已經firm, 能唔能夠全面超越mj我諗time will tell ge

俾呢班隊友我皇

我好肯定班占狗實屌到佢地仆街

占狗最撚核突就係成日幫FOJ 諗理由 無隊友 無人地咁多巨頭 一堆垃圾理由

佢仲要比人串佢45號同23號去比唔夠勁

又喺度將d數據縮窄範圍
占士總得分幾時超越左mj? 平衡宇宙

lbj一次三連都做唔到。
mj冇打73勝球隊，但自己做到當代72勝。
lbj係勁，打贏73，kd慬次於佢，雙核就只輸3：4。
3－1反勝就比較唔到，因為佐敦比試過比人迫到咁嘅環境。

高比總得分都超過佐敦。

佢應該講緊playoff
不過anyway遲下lbj總得分肯定超mj

等多幾多年先有Not 7

占皇今季playoff 場均turnover 4.1
love 場均出手12.6次 turnover 2.1
其他球員場均出手唔夠8次
係咪占皇搞到其他球員冇得發揮

yes playoff all time score leader
遲下career points 都一定超mj

我簡單list下常規賽平均數據，playoffs lbj打東岸未必公平，唔全面，其他之後慢慢傾。
得分：mj (mj 31.5 vs lbj 27.2, mj 十次得分王, Lbj 一次)
防守：mj (mj 九次防守一隊 加 一次最佳防守球員, lbj 五次防守一隊, 單防Mj應該勁啲, 唔同意一齊討論下)
失誤數：mj (mj 2.8 vs lbj 3.5)
進攻籃版：mj (mj 1.7 vs lbj 1.2)
防守籃版：lbj (mj 4.6 vs lbj 6.1)
助攻：lbj (mj 5.4 vs lbj 7.4)
偷波：mj (mj 2.5 vs lbj 1.6, mj 三次偷波王)
封波：打和 (mj 0.9 lbj 0.8, lbj有追魂block，mj都有，mj甚至有一季場均1.6次封波）
命中率: lbj (mj FG% 50.5% vs lbj 50.4%, mj eFG% 51.8% vs lbj 54.0%)
心理質素：應該打和

Btw: 佐敦打到啲球星收晒皮拎唔到冠過老，而占士就稱霸東岸，統治力應該佐敦高啲。

東岸playoffs有小小水分喎…
仲有佐敦打咗只係十二季，拎到冇嘢拎就退撚咗
仲有狗鼻總得分都超佐敦嫁，但係人都得兩個冇得比。

利申：真係唔係話占士唔勁呀…

屌你老母d占狗仔駁唔到就當睇唔到
係咁重覆mj首輪做乜鳩呀
lbj頭兩季入唔到playoff
mj喺公牛年年playoff
駁啦柒頭
淨係識將d論點轉黎轉去
垃圾

三連的確係做唔到 始終兩人隊友既實力差距太大 但不否認三連仲要兩次好勁 但唔係mj lbj既隊友差距實在太大

你都識講以mj自己做到當代72勝 同未試過落後到3-1既環境去引證mj既偉大

咁帶領球隊打贏一隊73勝 仲要stat dominate 哂兩邊 唔係更證明到一個一個球員更偉大咩？

定係72wins會勁過打贏73wins？唔係好理解你個logic

84公牛38-44
85 30-52

agger
73w>72w
lbj>73w
lbj>72w
lbj>mj

冇話勁過…係等價…

仲有…mj同lbj都有勁隊友…

常規賽贏得多就勁？咁唔撚洗打季後賽啦，今年直接宣布火箭總冠軍
占狗隊友點撚樣差過mj好多呀
mj淨係得pippen一個隊友係all-star
占狗wade+bosh, kyrie+love
當打all-star

mj第二年斷腳，就算入唔到都唔關佢事。

Mj統治力高咁多

嗰邊打到隻狗五勞七傷咁先入到決賽，呢邊經經鬆鬆鄧梓鋒 請人含撚仲停人賽

你用regular黎駁我playoff, 占狗黎講你都算低能

贏得多唔勁咁係咩？唔通輸多先勁？
常規贏多同唔洗打playoff又有咩關係？
lbj隊友唔差過mj你都唔同意既話你不如唔好睇nba啦

低質到

打到全部星冇冠拎

不如整理埋playoff 數據睇下？

東岸playoffs

Btw, 你點睇呢個表？

占迷唔記得左嗰季點黑架啦,提來都冇用

呢架咩睇佢regular咩成績黎入playoff囉

咁講mj9398都有爭議呀

lbj隊友的確唔差過mj
去熱火開始起碼2個all star+一堆降薪球員
史上最貴大團 拎冠果年騎士都蝕錢
同埋
占皇今季playoff 場均出手23.1次 turnover 4.1
love 場均出手12.6次 turnover 2.1
JR場均出手8.1次
其他球員場均出手唔夠7次 場均TO唔夠1次
係咪占皇搞到其他球員冇得發揮
壓縮其他球員數據成就自己

好呀，扣佐敦兩冠，扣占士一冠。
4 fmvp＞2 fmvp
地位又要重新填寫。

自己駁自己都有既
你話常規賽73勝勁過72勝，ok 當你岩
但你又用playoff贏73勝既例子話lbj>73勝>72勝
之後又話常規賽贏多同playoff冇關
咁係有關定冇關呀

隊友勁唔勁你冇例子一味印象流
我就舉all-star做客觀例子

低質留返比你啦占狗仔

最多咪平起平坐..

咁占狗03年35-47喎
駁啦柒頭
講講下冠軍，唔夠講轉首輪，再唔夠講轉講用咩成績入playoff, come on james, 可不可以成熟一點

差3個勝場

3個唔係差?
咁你J乜鳩贏73勝

3冠超6冠

呢度話LBJ>MJ嗰啲係咪假膠黎咋
啲論點柒到唔夠膽睇喎...LBJ>73>72>MJ!?
大佬3 champs點同兩個三連比
迷占都咁話.......

係差 但你地講到差天共地咁

73就＞72

"贏得多唔勁咁係咩？唔通輸多先勁？
常規贏多同唔洗打playoff又有咩關係？"
不如覆覆呢度先？

邊隻眼見到我話常規賽贏多同playoff冇關？理解能力真係低到咁lol？

以前3冠抵5冠已經夠離譜
而家3冠超5冠都算, 仲要超6冠

但係我冇講到差天共地

呢十年既東岸點同8，90年代既東岸比較

屌你老母你係咪中學生呀
一開始係你用regular黎駁我
我講regular個陣你又話差3個勝場唔計
你搞清楚由頭到尾常規賽成績個argument係你提出黎
到發覺冇利個陣就話唔計，無撚恥
我不嬲都覺得常規賽no one gives a shit, its just a record, 係得d占狗咁鐘意，唔撚知點解

從來無人講過lbj>73>72>mj
不過73係>72
而lbj贏73係勁 但唔會因為呢樣野而令佢>mj

係有條低質仔斷章取義姐

即係差一場其實好少啦

熱火果幾年有prime wade同bosh,仲有一埋強既綠葉,當年個陣強過哂其他廿九隊贏冠軍好應份啦
之後騎都有irving love,個陣都比同期東岸球隊好,真係諗唔明點解班占迷講到年年占士carry隊友好垃圾要靠占士痴冠
講番今年其實都唔差啦,一開季有wade it rose 個個爭住j,後黎好喇成績差要trade人換左jc nance hood hill,又話清哂毒瘤best trade of the year,打多幾場又話依班係垃圾係廢柴打g league啦屌你老母
係咪唔夾superstar就唔撚識打波,一贏唔到冠又要走去其他隊抱團,去邊好呢火箭定76人
Mj點解地位咁高除左勁係因為個江山自己一手一腳打番黎,當年輸左俾幾次bad boy,都係靠自己同隊友努力打番贏對手先建立到皇朝,換著而家輸一兩次又話要走要剩
占士係勁,但現階段一定未超越到mj

常規賽贏得多就代表勁，你講既
lbj playoff贏左73勝，所以勁過72勝，你講既

係你一開始話lbj頭兩季入唔到playoff
mj入到
咁我未拎regular戰績黎同你講佢地兩個差距唔大囉
仲常規賽nogas
咁你一開始又拎入唔入到playoff黎講
反詹D人特別on9

我不嬲冇話差好大

「定係72wins會勁過打贏73wins？唔係好理解你個logic」，講完唔撚認，好波

成日攞一兩個fans啲point出黎當稻草人咁打仲好撚開心咁
虎撲堅持話lbj冇mj咁好
reddit鬼佬有啲話平手
得果幾個人都當晒係主流觀點
有意思咩

呢D垃圾假膠詹迷黎
可以唔洗理

okok
lbj all time top one!!!
happy~

73>72 有咩問題？
邊度話咁就等於>mj？
仲要抵死到quote埋出黎話俾人聽自己理解能力障礙

所以73＞72，lbj＞mj

自己睇返呢幾日嘅posts

搵左陣得一個係問“如果平冠數目，會唔會”
點理解成已經

其實全部留言都話james未超越到mj，但有超過一半係咁講，james迷盲反，8年入總決勁過mj呀之類，到底咩事 就算其他po，話james超越mj嘅都好少見，到底係度屌乜野

你老味有人講mj首輪先架柒頭
咁我咪舉例返lbj頭兩季駁囉
係你條柒頭懶醒講常規賽
根本首唔首輪得你d占狗仔fd care

打稻草人囉
仲有咩啫
唔抽啲誇張例子出黎開post屌邊有noise?

有咩問題

MJ = 動作華麗, 風采迷人
LB = 屈機體能+體力

73勝果年話傷同攰累輸咁咪計
反正傷病論係勇迷提出
唔係當自己講過啲野無數下話？

一場，你都識講差好少，咁就妄然決定下定論

屌你老母 你話lbj入唔到playoff丫嘛
有咩原因呀?咪得一個regular戰績差 咁你仲唔撚係講regular?
咁我咪同你講regular大家戰績差距唔大囉
然後咁照你咁講
季後又唔care 常規又唔care
咁係咪淨係睇final呀

搵左陣得屌kd，反黑哨論，如果論

上陣時間平均數據

常規賽：
lbj: 38.8
Mj: 38.6

Playoffs:
Lbj: 42.0
Mj: 41.8

mj同lbj又冇正面對決過
咁咪側面比較囉

mj好多散步 不了

打贏73wins=lbj
72wins=mj
定係72wins會勁過打贏73wins？=定係mj會勁過lbj?
定係你想講，反問唔代表認同？

又叫人自己搵
屌仲以為番撚左強國
要自己證明冇做過

梗係淨係睇final啦，唔係個冠軍獎杯擺喺度托呀？

自己唔知當無

反詹呢個水平

樓豬走先 我幫你頂住班占狗

即係咁
連續入finals固然係創舉

但係champ得三次又算唔算唔光采

你話有咪有
不過你李蛇咁撚出名
大家都知咩事

嘩....你d理解能力
球隊73勝係勁過72勝 我已經講第三次
咁同lbj >mj 有咩關係？

俾多少少理解能力啦....

你話無咪無

同KD 比 3冠>1冠
同CURRY比 3冠>2冠
同KOBE 比 3冠>5冠
同MJ比 3冠 >6冠

kd curry 宇宙勇 唔計
kobe 頭3冠痴oneal 尾2冠痴家嫂 唔計
mj 冇乜好講 年代太遠
占皇一人之力反勝 73勝宇宙勇 > 2次3連
mj身邊仲有pippen rodman
我皇得角色球員 wade bosh irving love

咁前提係大家既實力都要去到goat先得架 指環王明顯唔係goat既實力啦 佢係防守同帶隊 唔講你搵孫悅同tmac比咩 當大家技術都係歷史最強咪睇冠軍囉

一句冇乜好講就輕輕帶過
駁唔到就駁唔到啦柒碌

佢假膠姐

曲線都唔識分

占狗

你咁講james呢幾年有邊次唔係輸俾冠軍隊

我諗冇乜真占狗會認同占勁過mj
老實講就算今年俾james拎到冠都只可以係歷史第2人
地位成就冇可比性 籃球之神個名已經係一切
講技術 占真係好強
強在佢每年都針對自己廢既方面去練去改
所以佢既勤力鍛造左佢既體能同實力
但創造性方面 拍馬都追唔上mj
曾經我好憎占 但見佢每年每年既付出
我依家係一隻占狗

占士打總決賽唔係輸比冠軍隊係咩

佢問點解佐敦打十二年入得六次總決。

我意思係你要解釋點解mj 只係入到6次finals 係為左顯示佢入唔到唔係因為佢廢而係因為其他原因 咁咪正正顯示出入到幾多次finals而又贏左幾多次同一個人係唔係goat係冇必然關係

少少建議，撳左起底先
名都唔改係度玩circle jerk

反過來講唔通輸都值得係GOAT?

好多原因都試過啦,傷病,退休都有(公牛生涯12季,LBJ已經打左15季)

唔好講輸幾多次啦

MJ 6 champ + 6 FMVP
LBJ 3 champ + 3 FMVP

如果咁睇的話,我實在睇唔到LBJ憑乜係有得同MJ比較,老老柒柒同TD比都有難度

我冇話佢係喎 之不過講final record 真係好on9 完全唔make sense

咪撚靚雞雞攝埋強姦犯狗鼻入嚟以為無人知先得架

咁入得多但輸多過一半嘅意義喺邊

歷史第一應該係咖哩仔囉唔該 73勝mj做到咩

睇下果條友個名先啦 皇馬拎冠搞到佢失心瘋玩心戰

假膠假到咁染
收皮啦占狗
就係你呢d假膠令咁多人反占

多數歷史級巨星都年年進步架啦
講進步 我覺得wade無球能力進步遠好過占

有五冠有咩問題，三冠都超越Mj啦

你先係占狗囉 屌你老母 你隻占狗死全家 你老母做雞tim呀

0FMVP > MJ

假膠當我冇講過

真心的話你應該去睇醫生

占狗呢種生物真係好鬼有趣

入既三分波都多過mj啦 mj有冇一樣野係歷史第一？

得分王兼DPOY計唔計?

唔計

雖然睇過你post覺得你盲反狗
但認真講 james係全面 但有冇邊個領域係獨步既 又真係冇 但再加埋佢身體質素先係真正屈機既原因

呢句就幾岩聽啦
技術黎講 佢歷史頭二十入面 係底層
結合埋身體先係咁既成就

新標準
防守唔計
帶隊唔計

73>72=mj
Lbj>73
lbj>mj
Heat lbj>Cavs lbj
Dirk>heat lbj
Dirk>mj

你地占迷真係on撚柒99 講緊要籃球技術去撚到最勁個d比較阿傻閪 阿指環王進攻叫唔叫勁阿？ 你綜合黎講都唔會同占屎比啦 我一路都係講技術要去到goat先再攞指環黎講 明唔撚柒明阿

點樣做到技術唔到家
但係冠軍最多?

都係果句啦 一輪遊係咪仲好過入finals ?

我重申左好多次 goat 唔係只係睇rings 如果係bill Russel 就一定係goat 而唔係mj

睇呢個post就明點解啲人話占迷係好厚面皮
勁還勁，但唔係你話第一就第一架

事實係 mj 榮譽 實力 統治力都強過lbj，已經比完啦
但講講下啲人就會攞goat個指標黎討論，ring 數啦，fmvp啦，spin去其他球員度
攞其他球員同mj比，其實關lbj咩事？

lbj好過mj既，就係入左8次final，但東岸依家咩料心照啦

咁只係防守同帶隊已經拎到11隻都唔可以做goat?